# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-06-07 13:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-06-07 14:09+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: app.py:119 views/videos/views.py:16
msgid "Room List"
msgstr "房间列表"

#: app.py:122
msgid "Video Management"
msgstr "视频管理"

#: app.py:128 views/videos/views.py:85
msgid "VideoBox List"
msgstr "编解码器列表"

#: security/views.py:16 security/views.py:41
msgid "User info"
msgstr "用户信息"

#: security/views.py:20 security/views.py:45
msgid "Personal Info"
msgstr "个人信息"

#: security/views.py:24
msgid "Audit Info"
msgstr "审计信息"

#: templates/404.html:4
msgid "Page not found"
msgstr "页面未找到"

#: views/videos/views.py:17 views/videos/views.py:112
msgid "Room Detail"
msgstr "房间详情"

#: views/videos/views.py:18
msgid "Add Room"
msgstr "新增房间"

#: views/videos/views.py:19
msgid "Edit Room"
msgstr "编辑房间"

#: views/videos/views.py:27 views/videos/views.py:98
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: views/videos/views.py:28
msgid "Jabber ID"
msgstr "Jabber帐号"

#: views/videos/views.py:66
msgid "VideoStream List"
msgstr "视频流列表"

#: views/videos/views.py:67
msgid "VideoStream Detail"
msgstr "视频流详情"

#: views/videos/views.py:68
msgid "Add VideoStream"
msgstr "新增视频流"

#: views/videos/views.py:69
msgid "Edit VideoStream"
msgstr "编辑视频流"

#: views/videos/views.py:74
msgid "Stream Type"
msgstr "视频流类型"

#: views/videos/views.py:75
msgid "Push Url"
msgstr "推送地址"

#: views/videos/views.py:76
msgid "Broadcast Url"
msgstr "广播地址"

#: views/videos/views.py:86
msgid "VideoBox Detail"
msgstr "编解码器详情"

#: views/videos/views.py:87
msgid "Add VideoBox"
msgstr "新增编解码器"

#: views/videos/views.py:88
msgid "Edit VideoBox"
msgstr "编辑编解码器"

#: views/videos/views.py:97
msgid "VideoBox No."
msgstr "编号"

#: views/videos/views.py:99
msgid "Room"
msgstr "房间"

#: views/videos/views.py:100
msgid "Video Streams"
msgstr "视频流"

#: views/videos/views.py:101
msgid "VideoBox Type"
msgstr "编解码器类型"

#: views/videos/views.py:108
msgid "Summary"
msgstr "小结"

